華人嘅意思係無中國國籍嘅中國人，本質上都係中國人

所以我唔會認自己係華人，甚至唔會認自己係漢族，等於日本人都用漢字但日本人唔會認自己係漢族話自己係華人

假如：
泰國出世，老竇老母中國人，咁個仔係咪中國人
明顯唔係

咁個仔係咪華人，係

咁華人係咪等於中國人

明顯唔撚係啦下話

你既講法咁新加波人咪全部中國人

華人英文係chinese

咁新加波人係咪中國人？

果種 鍾意食屎既民族性係差唔多

係

樓主係隱性五毛，成日佔據cc台帶風向
未block快入嚟block

絕對唔係

劣種民族係唯有靠打飛機認親認戚㗎啦。成撚日話咩日本韓國越南祖先都係中國人不如一直吹上去話自己非洲人吖笨

你真係痴撚線

《華人（Chinese）是否就是中國人（Chinese）？》

真係唸住中國世界第一,on99